啱啱見成份工好神奇

IT sales, 成個interview剩係聽個老闆講間公司同個post要做D乜，跟住問我o 唔ok, 我話ok, 有心做呢行，跟住就請咗，然後再聽佢吹一大論水，一條問題都冇問過

人工仲要比足價16k，早知開高D😂

Background: shitty bba 2nd low, ~2yr ft sales exp

之前未到工個post嘅巴絲加油啦，祝早日搵到工

你FG?

佢急住請人？

等睇你一個月後辭職

小心有伏

呢啲通常有伏 人事轉動好大 我公司就係例子

你間公司點伏

老闆同見工者面試都係講樓主個啲內容 不求能力 談吐正常就請 因為個個post做既野實在太似打雜乜9都要做 呢三個月換左五個人了 個個黎到做一兩個禮拜都話係呢到做野好麻煩好多步驟要跟 然後就走左

十分正確

2年exp+bba 16k

之後會發現以前sales d 單d野錯哂比客屌

肯定伏啦，問題都唔問你

但我識人做呢行廿年話呢間公司ok，呢間主力做政府生意，除非佢水我

我有諗過佢除左本身覺得我ok，可能佢聽到我個朋友識佢（老闆）所以佢唔問我野

希望唔係

It 跑私 入到去無朋友

N年前19公司仔exp，宜家執唒笠嗰種

求神拜佛唔係

2年經驗16k，你覺唔覺得太低？

試過有份工 入去到第１個星期走左２個 成個office 8人左右
第２個星期再走2個 其中個係我

賣solution?

2年係n年前公司仔，讀degree前有的，仲要唔同行，16我覺得差不多了

Yes, solution & self-developed application

D俑得唔得先?

有冇咁筍

Ching 我記得你都有報ncb 介唔介意留個tg 話我聽係邊間公司 我都搵到好迷茫

仲請唔請人

聽落好伏。IT做邊範？server storage/network security果d？

以為講緊賣衫嗰間IT

呢啲工你都死去做証明你真係入世未深

Enjoy

我又是做It sales

Ive HD fg仔 無工作經驗 16k

未傾

F字頭？

留名睇樓主quit

應該請，我見佢好多ad, tech嗰便都有

Solutions + applications

你邊間？vendor or si?

真係架，我fd話fg差不多都係萬令蚊

N字頭

一定通知你嚟飲

一間公司對外ok唔代表佢對員工ok

做temp job
老細interview講完duties
問我capable of doing? 我話ok就請
pay好好

但話event guesting,實則小量email,大量cold call,做頭星期已經想走
full time junior同一個位差唔多pay,接近一樣duty
條team幾個人想走，啲人都來來去去

日資公司？

Mark低樓主user name先 希望唔洗見到你一個月後開post話……

Commission 點計

公司係咪a字頭

我嗰間都係，3月見嗰陣已經即時請埋，入職到宜家換左10個人咁上下，講緊間公司只係大約20人規模

英皇道？

係咪日資公司？

巴打F字頭？

之前係 不過間公司太閪 已離職

即請通常好撚大伏

做得掂先講

我公司都係咁 超過一半人都做唔夠一年

試過一次差唔多情況
做左3日就辭左職

絲打

你add我啦

Local

唔係講笑 個manager/老細講一倫就請一定係大伏
我果陣fg第一份工都係咁
間公司真係好仆街

點閪法？

其實我嗰刻都有覺得伏，但我fd識老闆同senior成班人，佢話ok我先去，我fd做左呢行好多年，又撈得掂，都係信佢咋，做下睇下點先囉

我舊公司都係咁 見老細請人都係講下工作內容 再問下佢幾既黎得工 內部d人係有一半走左 一半想走 利申工程撚

真係十三妹？

No

咩料

觀塘？

邊範engin咁hea問都唔問就請

你地咁問法，不如我開名比埋地址電話email好冇

8月返工先再上嚟做賽後檢討啦，到時好唔好有人有興趣先講邊間

屌你講埋啦

呢d應該好極端
一係好西勁等人用
一係鳩請個人坐個位 筍到仆街

點解我搵工次次都係等人用既位

Ne_i_y ?

Nxx tech?
係既小心

你返工地方係咪銅鑼灣

睇黎哩度潛伏咗一堆F字頭賣solution嘅日資公司(前)員工

懷疑你係見我公司

Nexxxx?

可能拖到2046先同你傾

lm

有無巴打講下F 字頭入面咩環境

yes, 個post變咗推理題

no

傻仔以為執到寶呀

承你貴言 , 不過哥哥話5:30收工, 多數7點前走得, 咁夠唔夠仆街

其實係我唔記得問, 聽到比足16K已經好開心

ching有內幕?

好多機會

???

遲d 你就明

你遲下就知

唔好咁玄好冇, 爆D料嚟聽下

我都加返個罩先